「絕望」屯門唔見銀包 冇錢交租

屯門區坐k53去到三聖
月尾冇錢交租行唔返屯門碼頭
黑色男裝短銀包 內有5000現金 證件等
冇左5000唔交錢交租同返唔到工
願人間有愛

打比巴士公司先

蝗區失物，打定輸數啦

冇錢交租 人生玩完

屯門友幫你推下

唔係諗住乞錢呀？

搵777 叫佢比5 舊你先

幫推

冇左5000就已經比唔起租 你平時冇積蓄架？

agger

成個香港就係蝗區

樓主去警處啦 過一排就拎得返 錢就預左冇

無可能搵得返啦
個到大撚把做地盤既大陸人
5點至6點 呢個時間唔見你唔洗諗搵得返啦 K53入掃管芴3個盤

賴啦賴啦 你覺得 如果係喺中環失物就會搵到 ?

不如你試下 ?

我之前都係坐呢條線 漏低左副眼鏡都有人偷左

冇錢係入邊都都有機 有錢真係

要交租我就草唔到錢

推呀 人間有愛

pm fb page 屯門好生活 幫手share 喇

推呀

妳要有愛都po張報警証明呀利申